陳帆而家吹奏填海建屋分分鐘係過萬億嘅貪腐計劃！

填海工程3000億，追加工程延誤撥款3000億， 建屋3000億！

其實由決定填海到起到一棟大樓要斷多年？

當新法會冇拉報

新立

斷 > 幾

屌你唔識咪google囉 成十年冇填海 有閪人知咩

冇人知 google 點會知

仲有幾十億顧問費用

連登不敗之地:

填海->貪腐
公私合營->利益輸送
郊野公園->破壞自然
起公屋->150住晒
起私樓->好撚貴
平賣居屋->樓市兩極化

結論:
唔起樓->自以為焦土->港獨(ff)

會唔會多幾間海航黎篤手指，鳩搶地皮炒上炒等你班港豬頂呢可？？

結論錯

真正結論：港獨 —> 解決以上所有問題

而家行情係幾百億嘞

貪污

希望可以理性一點。所有野由其係民生野都唔比政府做。香港會死

填海應該好撚平，填撚左荃灣西果邊

( Show Blocked User - 大少爺@@ )

政府應做唔做

叫佢截左每月150個趕佢地上大灣區 唔做

取消強積金改為全民退保 唔做

收回$1出租地皮建公屋 唔做

我屌你老母死打手

撻地貴一貴賣比支那其實冇問題
問題只係賣地收入有冇用番喺香港人身上, 定係攞去起大白象